[PC] 新砌左部機,有咩PC驚好玩?

其實自ONLINE GAME沒落,
成十年冇玩過PC GAME,

而家咩有GAME係多人玩OR好玩?
COD? PS4就玩過,PC既模式係咪好似之前CS咁架

no man sky

自己而言
Mount and blade 2新出冇耐
全球玩家引頸已待十年

Game of the year series:
Witcher 3（開放式世界（中古、神話）、劇情豐富）
隻狼暗影雙殺（動作驚、有挑戰性）
Fallout4(開放式世界（末世））
Skyrim special edition (開放式世界、中古、神話）
GTA5(開放式世界、現代、犯罪）

Resident evil 2 + 3

Apex

上面大部分單機驚（除咗mount and blade同gta5)

聯機唔多玩
淨係知Call of duty modern warfare 好多人玩

AI 少女

想問而家down game係代理平台定俾錢買

搵下先

大把

如果鍾意玩模擬生存game
可以玩Oxygen not included

鍾意玩策略game
可以玩civilization 5/6同埋paradox四寶

我有
係近排想試下部pc去到幾勁同想玩返下pc game

近期武漢廢炎就玩番仁王
日本武士背景好吸引我
我打到岩岩過一半就灰左落黎
好撚難打
但係你打撚贏左個下係好撚爽

打開steam 鳩買啦
好多獨立作品都好出色

蘭斯10 / 蘭斯7

無個性戰隊

使q識咩 i社既遊戲冇一隻需要中文

全部都係用世界語言

個網仲未執？

玩

推薦第一集開始玩先有共嗚

第一/三集有重製

你直接玩蘭7 希露冇左都冇感覺

但係佢陪左你六集 第7集就好感觸

以致7/8/9都sad住玩

第二/四集冇重製 5/6/7/8/9/10

都玩得過